香港終於有齊三大笑話

法治未死
國際金融
高度自治

可以換禮物未？

屌

睇唔起新聞自由?

購物天堂其實都好好笑

仲以為
高度自治
一國兩制
港人治港

Self-censoring 自由

東方之珠？

我想用痛苦換民族自強
再用不屈換香港獨立

活力之都

真，呢個重要好多

美食天堂

香港應該得美食天堂係名副其實

有險可守

東方荷里活

睇下金融中心自爆好似睇戲咁

返緊工都有冰冰食

肥彭大勝16:0

如果數埋新聞自由，一國兩制，基本法腐乳，言論自由，集會自由，仲有勝在有廉政公署，可以9隻戒指召喚超人

人治已起
國製金融
高度自是

差斷網

相信好快

有什麼在大陸買唔到。

第四大笑話：
美國制裁

美資繼續who care

一世人可以用一次既自由

龍珠都要七粒啦

有各國遊客嚟shopping就叫購物天堂

得支那水貨客就只係水貨天堂

btw依家連水貨天堂都唔係

唔會爆炸嘅任何嘢

東方之豬

都一樣有機會爆炸
#韓國三星手機

>who cares
You're welcome to join Carrie in her alternative universe with no bank accounts.

得一樣會爆炸，點同支那鬥呀
輸了，支那爆炸世界第一

佢識爆炸既野愈來愈少。

得返馬照跑舞照跳

可姦可殺

新聞話佢地疫情之後，喜愛買返國貨。咁即係國貨會賺到更多資金用作發展產品素質，或者未來會對外國產品需求減少。

因為武肺
連 馬照跑 舞照跳 都無埋

呢個早十年已經死左

疫情+黑暴，加速內地人自及自足步伐。

福地人：香港好住了

獎你集中營入場卷

你真心嗎

二十碌(庶)

好似係事實，不如細心留意一下。
愈來愈多人相信返國貨。

好多人未醒，以為呢場係民主專制之間嘅衝突
其實係香港民族反抗支那殖民嘅種族衝突

竟然唔係呢三個
水深港闊
五十人不變
有市民反對我做特首我就會落台

條友真心支那種藍屍傻閪無謂曬口水

反抗劣等大陸人和文化入侵香港，然而當中國人完全明白情況後，便會加速自及自足步伐。

自己留言一下。

東方蜘蛛 ~~

唔比你跳老舞啦
大律師隻馬咪搞到停咗次

（意）

字都未撚識打 邊度鄉下呀

東方自誅

HK

笑話四: 我要留低唔移民

宜家武肺連舞都冇得跳

華為、小米、Oppo、Vivo，唔見香港出到一個手機品牌？

三大悲劇就真

「愈來愈多人相信返國貨。」

遲早到大陸人暗笑，唔係無可能。

又block一條0.5

但都回應一下你，自給自足只會固步自封，清朝自給自足，最終都係被人打開國門。一戰後各國搞關稅壁壘，結果都係行唔通。
現代一定要有平等貿易嘅盟友，依家各國圍堵支那，支那一貸一賂又唔係平等貿易，只係想搾取資源，再咁落去，只會無朋友，自給自足，拖垮自己，電腦大爆炸

睇過點。

「內地人自及自足」

自給自足？無外國晶片，你屎都整唔到出嚟。
台灣依家5nm晶片已經可以量產，支那仲突破緊28nm

黑暴露底喇藍屍

一國兩制冇喇,
高度自治冇喇,
新聞自由冇喇,
私有產權都冇喇
仲爭聯繫匯率

你買炸彈就得

做下做下就掂架啦！

一早已經味覺支那化，一味辣辣辣

重有張竹君係好人

国產炸彈咪唔會爆炸

三重彩稳胆

銀行係要跟HKMA啦
你係匯豐你都會咁做 唔同真係同你叫光復香港咩
不過無論匯豐喺世界各地都做盡壞事

28nm同5nm差咗10年，台積電研究緊2nm，intel都未整到5nm，支那？20年應該得

至少有去做，除非你死禁住佢唔比佢去研究，否則係有機會。

歷史就喺最好既例子啦 事實就有 藍絲廢老硬係存在幻想

仲有
購物天堂
亞洲罪案率最低地區

仲未住，

仲有排港人治港，過去30年，幾百萬新腥港人等接班！！

岩岩入緊咖哩國大米？

2nm 都有初步 result

下個笑話 : 私有產權

言論自由呢？
集結自由呢?
罷工自由呢？
新聞自由呢？

玩完.

係fb發表文章 = 勾結外國勢力 = 企圖顛覆國家 = 誅九族式凍資
国製金融中心

真係咩好似英國咁一日就炸魚薯條一日就鋸排真係食到厭，最後要迫自己煮嘢食

可以換返本《真係笑話》
不過你嗰3個笑話仲好笑過本嘢本身

習帝治港就真，一國兩制是騙局

over my dead body依家點

只可以話係多嘢食，稱唔上係美食sor

最好笑係熱狗最想要嘅一國兩制

言論自由？

一路恥笑，一路貶低，一路陰謀化，一路政治化，一路抹黑，直到有一天發展，世界完全地變天了。

push

最鐘意陰謀化同政治化既國家係？

...

美食有 但貴

港人治港應該無咁易變

話曬佢想要幾多個人同咩人變成"香港人" 都得，
立即變曬亦得，得咗

中央派証無得彈

又貴又縮水

幾時停FB,youtube,google

我唔會當嗰啲係香港人囉

遲早架啦

咁睇你敢唔敢同有無財力食其他嘢啫

蘇格蘭炸蛋 都係一個 substantial meal

問題外國都唔會當，美國已經開左個頭

官字2個口，龍門任佢擺

言論自由
學術自由

舔政公署

香港所有政治笑話的「起源。」

真 出街食黎黎去去都係個d野 高價既自己又識整 除左 kfc m記 日本野同譚仔 都好少出街食，連麵包都自己整 好食又健康

未集齊七龍珠

啱啱經過紅隧，見到拆彈2海報，再見到呢個 post

拍得住祖國嘅禮儀之邦

咪撚玩啦，d餐廳垃圾到仆街，尤其好多其他國家出名嗰d一黎香港開出曬事

美食一半半啦

真野

耀眼東方之珠 是今天一隻豬

崛起有時，衰落有時。

之前真係好多人黎買野，但社會事件同疫情後先少咗

啲美食死撚曬 升曬上天

港豬聞名世界

香港終於有手信

笑左.....

美食天堂貴同好睇但唔好食
旅行先至食好西係真係食個野食而唔係淨係氣氛裝修

係 點解會咁

隻豬23年前破左la..... 而家先流血..... ..

睇幾多次笑幾多次

起源係中共阿傻閪

最大笑話

基本法腐乳

如果起源係中共 咁中共97前都已經存在 點解97前冇呢堆笑話 97後先有?

事實就原本中共啲鳩嘢係影響唔到我哋 係班撚樣做曬吳三桂放清兵入關之後先咁 咁起源係邊個?

催淚彈，胡椒噴霧 唔係道道有得食

永瀆
真心唔明點解佢明明維護一本將主權送畀支那嘅基本法，都可以自居爲「真本土」「貨真價實嘅獨立」

美國都冇唔計

東方支豬